好想整支vuvuzela幫香港警察加油

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行